蘋果日報 要聞港聞 20200901 星期二

蘋果日報 要聞港聞 20200901 星期二

港殤周年再上街
毋忘8.31 香港人反抗

美「太子站」承載心痛憤怒
加300人高呼：失蹤港人安息

警員︰彥霖初被指死因可疑 上級僅列屍體發現
但或涉刑事轉介跟進

首日驗毒反應差 12區名額未滿
交銀$500利誘員工填數

取代八達通 簽電子通告自動扣數
20校Alipay收費 家長憂資料送中

【系統公告】「專欄」網頁版已重新上線

===============

5小時前
港殤周年再上街 毋忘8.31 香港人反抗

■呂智恆昨午在太子站B1出口獻花及讀聖經，卻被警方票控亂拋垃圾。
5小時前
濫控獻花者亂拋垃圾

■警方昨晚在旺角一帶屯重兵阻撓市民悼念8.31，入夜後肆意驅趕行人，久違的「衝警盃」亦再度上演。
5小時前
肆意包圍截查 帶走10歲童 警拉跌孕婦 噴椒拘憂心夫

5小時前
區議員擺街站追究警暴

■「Lunch哥」David昨在太子站悼念8.31，卻遭港鐵職員包圍及票控。
5小時前
港鐵督導證8.31警阻救護入站

5小時前
PK鄧恐嚇講「打死人」違國安法

5小時前
美「太子站」承載心痛憤怒 加300人高呼：失蹤港人安息

5小時前
台三地築人鏈 流亡手足撐港

5小時前
英議員寓所收港恐嚇信

5小時前
重光75年 港大生獻花遭警監視

5小時前
警員︰彥霖初被指死因可疑 上級僅列屍體發現 但或涉刑事轉介跟進

■西灣河救護站救護隊目莫橋輝稱今次是首次看見裸屍。
5小時前
救護隊目︰赤裸浮屍很罕有

5小時前
知專生不敢報警 林卓廷助出庭

■麥花臣場館的排氣口接近麥花臣匯低層民居露台，居民極力反對成驗毒地點。
5小時前
全民檢測 6階段風險雲湧

5小時前
首日驗毒反應差 12區名額未滿 交銀$500利誘員工填數

5小時前
檢測套裝工場髒亂不堪

■倉庫衞生近日已有所改善。
5小時前
Prenetics認須改善衞生

5小時前
涉foodpanda群組 稅務大樓派樽

■匡智梨木樹宿舍群組昨再多一名院友確診，另有一名院友初步確診。
5小時前
病人危殆 博愛醫院兩職員隔離

■圖為跨境司機早前在內地口岸接受檢酸採樣檢測。 互聯網
5小時前
深圳撤八跨境司機檢疫豁免

■楊潤雄昨大放厥詞，稱香港九七前後均無三權分立的制度。
5小時前
指通識課本須呈現「事實」 楊潤雄：97前後皆無三權分立

5小時前
中小學一五六年級9.23復課

■左起：Jeffrey、Carol、Heidi及Zoe特訓兩個月，完成實習農夫之旅。
5小時前
大學生變農夫 推港人食港菜

5小時前
辭工湊三子女 母：僅瞓兩小時

5小時前
家長撲網堂設備 腦場生意增四成

5小時前
取代八達通 簽電子通告自動扣數 20校Alipay收費 家長憂資料送中

■楊和生表示，AlipayHK存取用戶的識別碼是手機獨一無二的編碼，屬敏感資料。
5小時前
下載程式即存取敏感資料

5小時前
陶輝妻涉恐嚇記者 私隱署放生

5小時前
蘋論 ：中國戰狼外交的精神分裂 （李平）

5小時前
回鄉證相現起底網 中旅：不是誰都可拿 《蘋果》員工：暗示強力部門出手

中旅社副總經理陶曉斌
5小時前
疫情打殘港業務 勁蝕4.4億

5小時前
扑門黨連環爆玻璃掠三食肆

■中西區民政專員梁子琪（右）
5小時前
區會反檢測中心 DO拒支援

5小時前
民主黨去留民調 本周徵泛民意見

5小時前
綠置居恢復揀樓 85%甩底率新高

5小時前
活化方案料12月出爐 變表演藝術場地 皇都 飛拱 浮雕有望保留

■曾錫苓（左）擅長縫製，曾少文（右）擅長剪裁，互補長短。
5小時前
洋服店兄弟 撐起訂做西裝輝煌年代

■歐陽昌在皇都商場製作手寫招牌，從寫字到𠝹膠片一手包辦。
5小時前
真體文字師 堅持手寫招牌傳承文化

■被告司徒浩燊判入獄10天，散庭後有市民送別囚車，高呼「撐手足，撐到底！」
5小時前
控方堅持公安例提告 男生21歲生日判監 官斥律政司苛刻

5小時前
中大戰堵路 前空少脫阻差罪

便衣警張金福
5小時前
官質疑警痱滋非被告打爆

■法官指岑子杰（左）的友人羅國偉（右）挺身而出阻撓施襲者，否則岑會受重傷。資料圖片
5小時前
官：襲岑子杰者精心策劃 少年接載刀手罪成候懲

■樊家豪（左圖）被控去年非禮陳淑莊（右圖），昨日脫罪。
5小時前
強吻陳淑莊案 無業漢脫罪

■被捕疑兇被警員蒙頭帶署調查。
5小時前
追思牆襲街坊案 警拘三人

■現已17歲的陳姓被告昨認襲警罪。資料圖片
5小時前
男生稱遭警毆致損記憶力

5小時前
爭用洗衣機 劏房客斬死人 藏屍一夜報警 涉謀殺被捕

■頭部中刀的機工署男職員被送院治理。
5小時前
機電署職員劈傷三同事

■報檔檔主向警員講述擒賊經過，並指案發兩日前報檔亦曾遭賊人爆竊。
5小時前
報檔遇竊 父子兵擒賊

5小時前
江湖滾熱辣（尊子）

5小時前
隔牆有耳：講居英權叫人走 689抽水 陶傑秒殺（李八方）

■光頭sir接咗呢三萬幾個口罩，係咪應該有禮貌啲，代同袍們講句「三萬Thanks」！
5小時前
隔牆有耳：深圳武警「三萬 Thanks！」 光頭警長接罩（李八方）

5小時前
為建新民主 盼改革君主制 泰抗爭者拚死挑戰王權

5小時前
濫用冒犯王室法打壓異己

■泰王一直備受國民尊敬。資料圖片
5小時前
兩代政見分歧 家庭撕裂

■泰國國內有聲音要求將權力由軍方歸還人民。
5小時前
抵制親建制傳媒 巨企割席

5小時前
殺氣騰騰的檢測（劉細良）

5小時前
全民檢測是否科學？（公立醫院前線醫生）

5小時前
兩個8.31（林海）

5小時前
地區議政平台的組成及功能（戴耀廷）

5小時前
堆填區獨白：一步登火星與鬥快出疫苗（楊懷康）

5小時前
蘋果會客室

5小時前
歡迎投稿

「娟婆婆」自費的口服排鐵劑需持續使用，每月約需$10,000，懇請各位善長能繼續支持。
5小時前
【撐蘋果基金】貧血娟婆婆需持續排鐵保命 盼善長施援手

================

最Hit

5小時前
【8.31一年】孕婦稱被警推倒 警出稿指「拉開」 夫涉行為不檢被捕

6小時前
【稚子何辜】子女睹父港鐵站口突遭濫捕 嚇至尖叫嚎哭 警反轟母不負責任

7小時前
【高科技老翻】大陸山寨LV快過正品上市 擅加NFC反自爆係贗品

6小時前
【外交突破】捷克外長召見中國大使 要求解釋「沉重代價」

5小時前
王毅訪歐處處碰壁失敗而回

5小時前
首日驗毒反應差 12區名額未滿 交銀$500利誘員工填數

5小時前
蘋論 ：中國戰狼外交的精神分裂 （李平）

================